米粉們，今天之後再沒有$21。

過了這個村兒，沒有這個店兒

得返20

雷布斯 什么时候出max3 我想买

今日上23, 當然唔會再見21

發佈完之後上市

max係正野黎，不過個殼係金屬最唔好，而且容易甩色。

用黎打機真係正，MON大 舊電又有排用，今日會出MAX 3，買黎打機

小伙子識貨

競價得21.7

22了

如果個殼唔易甩色就好了

真係無21蚊

雷总，可否帮我留一台Max 3 高配版

你哪裡的？

香港的

小米之家不缺貨，都是看內地預定量決定產出量的，香港不缺，太火另說。

雷總你咋看中頭這家剛復活的司？

啥中頭？

中头通讯啊！

我正指揮著護盤呢，沒空理別的。

雷總好波

雷狗我屌你老母

雷总666